留低你既Emoji

Cap你地Emoji常用項目來看看，說不定有故事係入面

咩人先會成日用魷魚同八爪魚呢

一定係生物學家

句尾放動物係習慣

有一半我從來都未用過

冇乜點用
有4份3都係自動出俾我

你阿哥今日有無打飛機？

無留意

有啲戇居

個日講起chok墨魚

巴打唔通係消防員？

絲打拍拖